一段感情無100%忠心會點

被分手後, 諗起自己拍拖期間仲玩交友APP 撩女, sex chat, 覺得係報應

擁有既時候無諗過人地會離開, 只會嫌三嫌四, 到人地真係決絕離開, 變得對你毫無感情, 你就想挽回
可能因為對方突如其來的一個想法, 已經足以改變一切
別人為你付出, 看不見, 或覺得不夠
一開始唔投入, 條女就好痴身; 到你開始投入, 條女覺得你好痴根
唔到最後一刻唔識反省, 以為自己反省左, 其實都係未反省, 又再傷害人
一早預左對方講分手先, 唔忍心傷害佢, 點知自己又接受唔到
枕邊人, 晚晚好親近, 原來一直想離開你
原來拍拖係講技巧, 講平衡, 對太差唔得, 對太好都唔得
緣份總係你不知不覺既時候來到, 亦都不知不覺地散去
說過的旅行, 要看的電影, 吃的東西全化泡影, 你的心確確實實離開了
我後悔每次跟你吵架以後沒有好好反省
我太笨, 覺得你變了卻沒有把握機會挽回
明明你為我改變了不少, 我卻沒有半點欣賞
對不起, 再一次令你對愛情死心

中哂

1. 喜歡R水吹
2. 對考試制度情有獨鍾
3. IQ 稍高
4. 認為自己老母好廢

仲有無?

月亮雙子